擺低自己最近loop緊嘅歌

腎仔 不敵
花過心 但你太自愛 我卻連自己都不再愛

First love

悲觀生物學

遙望

想見你想見你想見你

10000hours

Eason 愈想愈無謂

屌佢老母

屌狗

main actor 美波

好聽喎

寵物

trapped in my mind - adam oh

春秋

啊～參一生參不透這條難題

相信愛情

我會發著呆 然後忘記你 接著緊緊閉上眼
想著那一天 會有人代替 讓我不再想念你

痛醒

自首

終點的擁抱

有時

下一位前度

腎仔 赤城千葉
Juno 櫻吹雪 情感的廢墟 忘記和記
姐撚 白色風車
Kay 再度

Jude-零分
Kada.C-你走以後
Why don’t we -8 letters
Xxxtentacion-Numb

你喜歡說謊

雨愛
讓想念繼續

莊正 - Will (not) see you soon

成全 傻子 天真有邪

拼命無恙 下一位前度

愛情的模樣 五月天（feat.田馥甄）

呢三個月聽過一百次都有

密封罩

勉強幸福

致姍姍來遲的你

天后

失眠藥

The Black Skirts- Everything

聽住黎訓

黑色月亮

灰色と青

OneRepublic-didn't I

Bee Gees - Stayin' Alive

blinding lights

靠近

韻兒

沖繩流浪貓

見我決心走的模樣,便轉身聞路邊花香❤

older
be alright
everglow (一出loop 到而家）
someone you loved

Older - shallou & daya
Feel Me - Selena Gomez
everything i wanted - Billie Eilish

識野喎

Mad AGA

橡筋

一語道破

永遠飛行模式

三人遊

黑眼圈
好掛住佢幾時會搵番我

Idontwannabeyouanymore
Ocean eyes
Copycat
I love u
Bellyache

零分

雙雙.

3am

勇者王誕生！ 集大成神話 Ver.

U n eye

采子-《油漆》
采子-《光害》
采子-《最後我失去你》
黃偉晉-《背光旅行》

迷失藝術

幾分之幾 live版
永遠飛行模式
下一位前度
經過一些秋與冬

獨行俠

都是夜歸人

再度

-13樓的大笨象
-モラトリアム

生活 （雞丁）

缺
我的天
遙吻
月亮說
蜚蜚
Ocean eyes

Mr Blue

離魂記

化蝶

Rewrite the stars

四年一遇

寵物
Too Good at Goodbye

我都係

我中六個陣都係咁Loop呢首

神歌

麻木到一般開香賓一邊抽煙 觀看地震

下半生 搬進 一個 巨型密封罩

最鐘意既兩句歌詞

仲有傷心換日線

自膠
我以為 說一句

The book of you & I

可不可以和你在一起
我們之間有太多回憶

ヨルシカ 夜行

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

腎仔 東區走廊
如今想見你沒一丁點方法

好可惜 終於失去你

Boris Johnson is a lying shit

Crazy noise Bizzare world

回電我

Bad guy

5頁都見唔到榮光

絕

思覺失調

Last Dance 伍佰

我以為

Novel fergus - 至尊寶
Kay - 偷情的禮儀
張敬軒 - 塵埃落定
Martin garrix - used to love

Eyes on me

我在陽台上看你

Kay新歌已經loop緊

白日

cigarettes after sex - apocalypse

樓主識聽

過路人

MACO - love letter

你的酒館对我打了样

出走-陳蕾
Flower-Yoon Mi Rae

+1

Fake到你仆街

巴打識野

呢排聽黃淑蔓

火花不等人